琴日有日本遊客被獅錯了

有冇人知呢單？同埋想討論下有咩位可以向日本人say個sorry？好驚喺國際形象減分呀

星島 個樣似係大陸黎
唔係講日文就係日本人

打緊仗影乜野相 又唔係記者幫手報導

你試下人地國家打仗
你唔係記者走去影相 底褲都除左你呀

邊度證明佢係日本人？
單憑星島柒報嘅文字？

如果佢係，我願意替義士道歉

琴日仲有個台灣

我講英文我係咪英國人

抵撚死嫁喎 影乜相

道歉即係搞大單野攬上身
低調處理合適啲

佢果間報紙係台灣文滙大公
佢退休但有記者證

又係p牌開po懶關心
遲左一日啦

你試下去飛田新地影相都比人打啦
人地地方打緊仗未經同意影乜9相

不了
不推文

琴日都有個講日文既係度拍手足研究消防水制
我叫停佢就「下？」
講日文扮聽唔明英文
除左卧底狗
應該仲有一啲臨記/外國人/扮唔識英文人
大家行街小心啲

你係咪on9
打錯唔緊要。唔打都打佐，
但日本覺得香港亂，就會旅遊警示，攬炒

日本人都好清楚香港情況
早排去日本旅行個個一聽到香港黎即刻問香港係咪好危險

拉

唔需要道歉
如果佢真係日本人根本唔會亂影人相
日本人自己本身就好注重肖像權
拉

fake news

咁真係今日先見到嘛
唔好咁又小人懶關心

都係

其實搵唔到片
喺其他媒體都搵唔到新聞
係fake news唔出奇

"下?"等於佢地既"は?"，係極之冇禮貌既講法，唔似日本人既反應

屌你老母！好撚嬲！